[多圖] 在日台妹同我地講奸爸爹

今次去京都book咗間民宿，
離京阪鐵路十分鐘路程，
本身就算拎住行李都算近，無乜嘢
不過今日衰在落大雨，
一手拎摭一手拎行李，
一抽二lung搞左好耐先搵到間野喺邊。
入到去循例都要交低passport畀人mark低，我交到佢手先認真望個host個樣
好·鬼·靚
本身我哋係用英文溝通既，但佢見到我passport後就問我識唔識講Mandarin，
之後就用國語對話。
內容講咩就唔好公開好啲
但係總之，最後佢用力得黎又有少少唔好意思咁用雙手緊握做咗個加油既手勢，仲叫我喺連登幫佢同大家打氣咁話。

報告完畢

五大訴求 缺一不可

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

冇圖 不了

唔見正面都要有背面做証啦師兄

支持

支持樓主

覺得後段係樓主自己諗的